文宣建制派議員搞暴動

文宣係咪可以開始做野?

比小小時間

集合時間同地點

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 VER 2 —